

 Nehaňte mŕtvych básnikov, ich slová nie sú vaše.  Nad všetku špinu - vzácny kov; nehaňte mŕtvych básnikov, bude sa vám žiť ľahšie než s príkro lživou tragikou.  Nehaňte mŕtvych básnikov, ich slová nie sú vaše. 
  

